荃灣綫架空電纜故障，佐敦至荔景站暫停服務

屌你老母黨鐵

仆街黨鐡

扮有故障
咁撚仆街

中環站至佐敦站每10分鐘一班車、荔景站至荃灣站每6分鐘一班車、佐敦站至荔景站暫停服務，港鐵正安排免費接駁巴士，將於稍後時間到達。

仆街︳有人又封，無人都封

唔撚開通宵吖拿

壞電纜

又會係咁啱呢幾個站

中秋又唔通宵服務，中秋後又故障暫停服務
最叻就派n咁多人捉人跳閘
又唔諗下自己提供埋d乜撚野服務質素
我真係屌你老母呀

黨鐵又帶領不合作運動

係咪想阻人親子活動

垃圾

開始運

黨鐵 抵我推閘

黨鐵刻意封站又扮撚哂野

去中環要油麻地落車C出口 行過佐敦 再上車

封晒咁多個站啦！仆街黨鐵！

黨鐵阻礙經濟發展！

現眼報啦

凈係識搞政治小動作，正經服務就搞到成pat屎咁。